# Описание организации
Организация осуществляет реализацию продуктовых товаров через сеть торговых точек. Торговые точки представляют собой магазины розничной торговли, каждый из которых имеет собственный склад.
# Описание области автоматизации
Система должна автоматизировать цикл хранения товаров на складе и в торговом зале от поступления до реализации, а также предоставлять менеджерам информацию о товарах и ключевые показатели эффективности склада.